# ai-search-rest-api

<h4>Реализованная функциональность</h4>
<ul>
    <li>Реализован сайт (прототип);</li>
    <li>Поиск проектов по описанию;</li>
    <li>Отображение карточки проекта (прототип);</li>
</ul> 
<h4>Особенность проекта в следующем:</h4>
<ul>
 <li>Граф связей между стартапами и заказчиками;</li>
 <li>Интеллектуальный поиск проектов;</li>
 <li>Цифровизация и роботизация бизнес-процессов;</li>
 <li>Аналитические инструменты;</li>
 <li>Неограниченные возможности по масштабированию функционала;</li>
 </ul>
<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
  <li>Python</li>
	<li>Flask</li>
	<li>FastAPI</li>
	<li>Postgres</li>
	<li>Docker</li>
	<li>Gitlab CI/CD</li>
	<li>R (visNetwork)</li>
	<li>R (text2vec)</li>
  
 </ul>
<h4>Демо</h4>
<p>Демо сервиса доступно по адресу: http://195.24.65.93:5000 </p>




СРЕДА ЗАПУСКА
------------
1) развертывание сервиса производится на debian-like linux (debian 9+);
2) требуется установленный web-сервер с поддержкой PHP(версия 7.4+) интерпретации (apache, nginx);
3) требуется установленная СУБД MariaDB (версия 10+);
4) требуется установленный пакет name1 для работы с...;


УСТАНОВКА
------------
### Установка пакета name

Выполните 
~~~
sudo apt-get update
sudo apt-get upgrade
sudo apt-get install name1
sudo apt-get install mariadb-client mariadb-server
git clone https://github.com/Sinclear/default_readme
cd default_readme
...
~~~
### База данных

Необходимо создать пустую базу данных, а подключение к базе прописать в конфигурационный файл сервиса по адресу: папка_сервиса/...
~~~
sudo systemctl restart mariadb
sudo mysql_secure_installation
mysql -u root -p
mypassword
CREATE DATABASE mynewdb;
quit
~~~
### Выполнение миграций

Для заполнения базы данных системной информацией выполните в корневой папке сервиса: 
~~~
mysql -u root -p -f mynewdb < папка_сервиса/...
mypassword
~~~
и согласитесь с запросом

### Установка зависимостей проекта

Установка зависимостей осуществляется с помощью [Composer](http://getcomposer.org/). Если у вас его нет вы можете установить его по инструкции
на [getcomposer.org](http://getcomposer.org/doc/00-intro.md#installation-nix).

После этого выполнить команду в директории проекта:

~~~
composer install
~~~

РАЗРАБОТЧИКИ

<h4>Иванов Иван fullstack https://t.me/test@name1 </h4>


